谷底反彈追數全紀錄

琉球和客❌
山神❌
墨城和❌
墨城3.5s❌
利雲半和❌
利雲2.5s❌
皇馬2.5s❌
雷加❌
阿美❌
華西✅
艾斯❌

共針5k

今晚最後500起機

第一口樸矛2.5b $300

第二口新特蘭